https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=354

### [7080] ハル	2002.07.14 SUN 15:37:23　
	
おはようございます！！飲んだくれは今起きました（＾＾：）
＞7078sophia様
こちらこそすいません！！さいそくするような事を書き込みまして…（＞＜）
21,22日を楽しみにしておきます
では！

### [7079] yuki	2002.07.14 SUN 13:19:53　
	
皆様、はじめまして、yukiと申します。　　　　　　　　　　　こちらには何度も遊びにきてますが、かきこむのは初めてでどきどきです。　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　 AHは単行本でしか読んでませんでしたが､皆様のかきこみを見て、どうしてもりょうと香の再開がみたくて､勇気を出してバンチを　買ってきました。本当に何度読んでも泣けますね。どれほど、　りょうが香を愛しく、大切に思っていたかがわかりますね。CHの頃は、りょうの心の中をあれほど描いてなかっただけに、あの、切ない表情には、ぐっときます。若かった頃のりょうもかっこよかったけど、年齢を積み重ねてきた今のりょうも素敵です。これで、香が生きていてくれたら、どんなに素晴らしい二人になっていただろうと思うと、また、涙が、、、、。でも、やっぱり、りょうには笑顔でいてほしいです。これからは、アシャンのパパとして、アシャンの中の香と共にたくさんの笑顔と想いを築いていってほしいと思います。

### [7078] sophia	2002.07.14 SUN 12:27:05　
	
こんにちわ。
あっつい日ですねぇ・・

＞（７０７７）ハル様
ごめんなさいっ！・・・・ってなかったわけじゃなくて
２０日すぎにならないとさがせないんです＜－－；＞
実家にあると思うのですが、すぐにはいけないので・・・
お待たせしてしまいますが、２１日か２２日にはご返答いたします。
初めに言っとくべきでした。ホンとにごめんなさい。

### [7077] ハル	2002.07.14 SUN 05:23:37　
	
朝まで飲んでました！

＞７０７０　無言のパンダ様！
頑張って中古屋を探してるんですが今だ見つからず（ーwー）
sophia様～！ビデオありませんでしたか？
地元にはなさそうなので大阪にて検索したいと思います！
ホンマに見たいんです～！迷える小羊に愛の手を！！

### [7076] 摩薙	2002.07.14 SUN 00:59:41　
	
皆様、初めまして。摩薙（まなぎ）という者です。

最新号のバンチ読みました。（…立ち読みだけど）
一体『ＡＨ』における『槙村香』って何なんでしょうね。

憑依も出来る幽霊なのか、
ＧＨの守護霊or背後霊（笑）なのか、
香としての意識や意志がまだ、心臓の中に残っているのか、　
あくまで心臓の記憶に過ぎないのか、
幽霊と心臓の記憶(もしくは意志)が同時に存在しているのか、
……なんかもうよくわからん。（ついでに私の文章もよくわからん…）

それまでは、ＧＨが香と会話してたシーンや、
鏡などにＧＨではなく、香が映っていたシーンなどといったものは、
思春期情緒不安定１５歳が見た単なる幻と思っていたのだが…


話は変わるけど、
１２日に行った書店では、ＡＨ４巻をたくさん仕入れてありました。
人気のあるジャ●プ漫画の新刊と同じくらいの量が（笑）
やっぱり売れている＆人気あるんだね。３００万部突破だって！

### [7075] いちの	2002.07.13 SAT 23:41:13　
	
みなさん、こんばんは。まだまだ興奮冷め止まぬ・・・ですか？分かりますよ（涙）今回の話で２週間もちそうなくらいです。

今回はレスを・・・
＞[7069] OREO様
一行感想、気に入ってもらえて光栄です（笑）。
ホントはもっといろんなことをカキコしたかったのですが、文才と脳みそが幼稚なためあんなものになってしまいました・・・お恥ずかしいかぎりです（汗）。
そう言えば、今週（７/１２）のラジ＠ではOREO様のメールが読まれていた気がします・・・物覚えが悪い・・・方言の話し（？）だったような。面白かったです。

＞[7070] 無言のパンダ様
かなり感動でしたよ。本当に奇跡みたいなことって起こるのですね。人類万歳！！

＞[7071] 葵様
興奮の坩堝状態ですね（笑）。その感動を分かち合える仲間がここにはたくさんいますからご心配なく！私もそのうちの一人ですよ！！！
リョウちゃんの涙は「愛」そのものですよ！！！まさに｢愛」！！英語で「Ｌｏｖｅ」！！！フランス語では「ＡＭＯＵＲ」！！！　え？別に訳さなくていいですか？つい熱くなり過ぎました・・・


いまさらなのですが、リョウちゃん４０代を再確認してちょっとショック・・・でも、歳の割には若いですよね☆



### [7074] Tsubomi	2002.07.13 SAT 23:01:05　
	
皆さま、お久しぶりです。

今週の香との再会。とてもせつなく、私も
読み返すたびに胸が締めつけられる感じです。
でも、二人は、離れ離れになってしまった今でも、
お互いを求め合って必要とし合っている・・・
永遠の愛って、こういうことなのかなって思ったりします。

### [7073] 千葉のOBA3	2002.07.13 SAT 22:23:10　
	
こんばんは。不気味にパソの調子が悪い。なんなんだ？（と言っても何もできないワタシ。）

はいはい、葵さま。いくらか，落ち着いたかな。？？？なんか、今日も一日バタバタしてて、もう一度読み返す時間もなくて、さっきやっと、また読めました。（また、もらい泣き。）香ちゃんはさ、りょうちゃんにとって、「すべて」だったんだろうな。とあの、香ちゃんを見つめるりょうちゃんの目を見て，つくづく思いました。香ちゃんに会うまでは、おそらく絶対自分には、持てないだろうと思っていたモノ。家族、家庭、穏やかに時間が過ぎる事、そういったもの、すべてを、りょうちゃんにくれたのが、香ちゃんだったんだろうな・・・と。だから、心から愛しくて大切な存在だったんでしょうね。香ちゃんと見つめ合うりょうちゃんの表情。あんな、せつなそうな顔するりょうちゃん、今まで見たことなかったから、本当にこちらも読んでてつらくて・・・。でも、二人の大切なアシャンがいるんだから、始めてアシャンの中の香ちゃんを感じたことで、りょうちゃんパパの子育て（？）少し変わるかな？本当に香ちゃんの子供だと、アシャンを実感できたことで・・・。

でも、香ちゃんも、ＣＨの頃のムスメムスメしたところなくなって、本当に，女、お母さんって感じだよね。りょうちゃんのほうがずっと年上なのに、そういうところでは、やっぱり母は強しなのかなーーー。

今週号の感想は、まだまだでてきそうですが、（あと2週間もあるし。）みなさんもきっと、もーっと書きたいこといっぱいあるでしょうね。なんか、ほんと、まだ興奮さめやらない。といったカンジですけどワタシも・・・。わ、またパソが変。まじいなーーー。では、長くなりました。これにて失礼します。（久々の跳弾撃ち、みれてうれしかったです。）





### [7072] いも	2002.07.13 SAT 21:45:55　
	
こんばんわ。
今週号はほんとに心揺さぶられる印象的なお話でした。
昨日からいろいろ考えちゃって、大変なことになってます。（汗）

リョウはどうしてあの時心臓の鼓動を感じようとしたんでしょうか？
香（心臓）に向かってああやって直接話しかけたのは、はじめてだったんでしょうか？

「なぁ‥香」
リョウからしたら、香が答えるのを期待して話しかけたわけじゃなく、
阿香を想い、その鼓動に香を感じて（重ねて）、呟いた独り言だったのかなあと私は思います。そして、そんなリョウの想いが、心臓の鼓動と香の想いとリンクして起きた奇跡なのかなあと。
ふたりの子どもだから、ふたりで見守っていく。

でも、「頼むわね‥」
香は、もうリョウと直接話すことはないだろうと、一度きりに奇跡だと考えているんでしょうか？
う～～～ん‥‥‥。（悩）


ああ、文章力が無いってホントに嫌だっ！うまいこと言えません。（汗）
まだ次のＡＨまで時間があるのに、早くもこんなに頭の中グルグルで、二週間もつかなあ。不安。(^_^;)
なんか、抽象的な文章で、わかりにくくてすいません（滝汗）
それでは～（逃）、いもでした。

### [7071] 葵	2002.07.13 SAT 21:30:47　
	
　みなさま、一日たって落ち着きましたか？私はまだまだ大泣きです☆
　考えたらリョウの涙って、海原とーちゃんの時だけですよね？あの涙は確かに「意味ある涙」でしたが、今回は「リョウが泣いている現場」はないのに妙に胸に響いて…。あの時以上に「深い意味」の涙でしたよね。リョウにとって香がどれほどのものか…。嫌な言い方だけど香が死んでから、香の偉大さ、大切さがよりいっそうわかったんじゃないかなぁ…。リョウ、今、何してる…？
　次週はお休みでＡＨは２週間後。たっぷりたっぷり余韻に浸る２週間になりそうですね。でも…長いなぁ…☆

### [7070] 無言のパンダ	2002.07.13 SAT 13:05:37　
	
こんにちわ☆
すごいカキコの嵐・・・というか「感動の嵐」ですね！

レスです♪
＞ハル様（７０３１）
＞たま様（７０３８）
多少でもお役に立ててうれしいです(^^)
「ＣＨパーフェクトガイドブック」は原作のＣＨを、よりいっそう楽しく読むための本なので、アニメのほうは載っていないですが、とっても充実した内容ですのでオススメですヨ☆
最後のほうにＣＨの出版物やビデオなどのデータがあります。
ハル様、「さらばハードボイルド・シティ」見られるといいですね(^^)

＞いちの様（７０４１）
あの話、聞いてくださったのですか？！私も、その友人から直に聞いた時は鳥肌が立つほど感動したんですよ(T_T)
濡れ衣だったってことには、ちょっと笑いましたけど(^_^;)
あと神谷さんのお話もよかったですよね。

＞おっさん様（７０５４）
ひさしぶりに、おっさん様のカキコがあって嬉しくなりました♪
相変わらずお忙しそうですが、また暇を見つけてきてくださいね！今週のＡＨは「キュ～ン」としたり「ジーン」としたり、心をかき乱されましたがホントに良かったですね(^^)

それではまた。(^_^)/~

### [7069] OREO	2002.07.13 SAT 12:48:00　
	
こんにちは。天気も気温もすっかり夏ですね。アッツイ。

私は編集者後記まで見ていませんでした・・・
言われて読み返しましたけどね。
そっか～来週はＡＨやすみなんだぁ
でも今週のバンチで来週分まで読んだってかんじ。
穴が開くほど、読み返しては懲りずにまた泣いてます・・

＞７０６４いちの様
かんなり同感。です。
そしてたった一行のカキコなんですけど、
なんか、すごい気にいっちゃいました！

あっ！！！来週から神谷さんのリターンズで
ＡＨが始まるんだった！！
と、いうことで、来週はバンチ休みの分、
リターンズのＡＨを楽しみにしま～す！！

では、暑い日が続きますけど、皆さん体には気をつけて・・

### [7068] marimari	2002.07.13 SAT 12:04:47　
	
こんにちは。
先週のアニソン100で神谷さんおめでとう☆で「筋肉マン」入れそびれたーなんて思ってたら、すごいカキコでびっくり。。
単行本発売とバン金効果かしら。
ちょっと前のここみたいですね。

【今週の感想】
やっと香に会えましたね。
ＣＨの時からそうだったけど、二人の関係は「恋」というより「愛」なんだなと再確認しました。

【もっこりメッセージ更新】
ぎりぎりカリフォルニア報告読めそう！というのも今月の27からひと月ほどフランスに行ってきます。仏版ＣＨみたいと思っているんですけど、どなたかＢＤ（仏まんが）に詳しい方いますか？どこかで大量に売られているらしいんですけど。情報いただけるとうれしいです。
marimariでした。ではでは。

### [7067] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.07.13 SAT 11:36:55　
	
　こんにちは。　昨日は後半部分の感想しか書けなかったので、今日はその他の感想を。
　銃は人を殺すためだけじゃなく、相手の武器をはじきとばしたり、Ｃ・Ｈのリョウはそういう使い方が多かったですよね。阿香には、そういうときにも撃てなかったらどうしよう・・・そんな気持ちがあったのかな？銃を撃つだけがＣ・Ｈじゃない、けど時には必要なのでは、とそう思ってるのかな。でも・・・うまく言えないけど、きっといつか阿香にも、リョウの気持ちがわかるよね。
　ところで・・・Ｃ・Ｅの地下射撃場に香の跳弾の跡が、って、てことは今のサエバ・アパートには射撃場がないってことなんでしょうかね。そしてつまり香がパートナーになったときにはすでに喫茶Ｃ・Ｅは存在してたってこと？　でも、香のあのめちゃくちゃな射撃、わたしもすごく懐かしかったです（笑）
　　では。

### [7066] sophia	2002.07.13 SAT 08:29:13　
	
おはようございます。
皆様の涙でしょうか？今日は朝から雨・・・
おまけに雷までなってました。
今からおでかけです。
「CH」のビデオでも借りてくるかな・・・・
それでわ、皆さんよい一日を

### [7065] たま	2002.07.13 SAT 01:18:34　
	
みなさま、こんばんわ。
最近のＡＨ、香の出てくるシーンがないなぁ～っと思ってた矢先に、こんな形で香に会えるなんて…。（特大喜び）
心臓に向かって「なぁ…香」と語りかける。っと、それに香が答える。そして
「私たちの娘を頼むわね」っと言い……次にページをめくった瞬間！
二人が見つめあってるじゃないですかぁ～。（しかもアップで）
ほんと、キスしそうな勢いでしたよね。
またリョウの香に向ける眼差しが、あの瞳が、たまりません。
今回は本当に香に会えてよかった。（リョウちゃん良かったね。）

余談ですが、
続けて原センセーの「蒼天の拳」を読んだら、これがまたコミカルで…（笑）
ＡＨとのギャップがなかなかＧＯＯＤでした。
週間バンチめ～　なかなかやりよるな！
ＡＨ読んで泣いてる方々。「蒼天の拳」で笑ってください。

### [7064] いちの	2002.07.13 SAT 00:59:22　
	
涙。泣き。感動。感無量。もうダメ。

### [7063] OREOオ～イオイオイ（泣）	2002.07.13 SAT 00:30:23　
	
こんばんわ。バイトから帰ってきたところです。
今週のＡＨ皆さんと同じように泣きまくりました。
本屋で立ち読みで、買ってから家で大泣き。
本屋でのバイトの休憩中、またバンチ読んで泣。
ホント涙もろいんでやめて～！！ウッ、ウッ・・・
もう、あの僚の今にも泣き出しそうな目。
そこでドバァ～～・・・です・・・
いままで僚だけ香に接したことがなくて、
どうしても僚と香の再開を見たかった。
海ちゃんは最初に、阿香は今まで何度も香にあってるけど、
肝心の僚がまだだったじゃないですか？
もう、ほんと、ほんと、切なくて、切なくて・・・
またこみ上げてきそうだ・・・ヤバッ
私も部屋を出て行った僚のこと考えてしまいました。
屋上にでも行ってるのかなぁ。
でもこのことから僚の中で何かが変わりそうな気がします。
それではまだまだ余韻が覚めやらないですが・・・
夜も更けてまいります。おやすみなさい。

### [7062] kinshi	2002.07.13 SAT 00:04:58　
	
こんばんは　今週号の感想

CHでは、お互いの思いの所は、触れているようで、
さりげなく　流していましたが、AHでは、香とリョウの
思いの部分を思いっきり書いてくれそうで・・・

香が　愛しくて　愛しくて　たまらない！って感じで、
数々の女性との別れもあったであろうに・・・
そんな　リョウを変えた香・・・。
涙の中には　香は自分といた日々は、幸せだった
だろうか？ウエディングドレスを着たときに
言う言葉もきっとあっただろうに・・・
もう聞くことは出来ないんでしょうね、永遠に・・・

はあ～　2週間たっぷり持たせてくれる内容だ！
ため息あと何回　つくだろう？
　　　kinshiでした。

### [7061] ひろ	2002.07.12 FRI 23:57:27　
	
こんばんは～(^○^)

台風が去った後は、いい天気が続いていますね。
夏大好きの私にとっては、最高の天気で～す。

サボりまくって、２週間ぶりになりましたが、皆さん元気そうですね。
それから、新しくカキコされた方、はじめまして！
よろしくお願いします。

今週はりょうちゃんは疲れ気味だったのかな。阿香の気持ちが少しわからなかったような･･･、そんな感じがしましたね。

海ちゃんは、逆にさえていたような･･･、さすがと思いました。

香、阿香が一人前になるまで見守ってあげてよ!

それでは、短いカキコですが(^.^)/~~~
